最近我極鐘意人地憎我,用粗口屌9我,勁想做一個惡人

最撚憎人地講一d假野,我鍾意惡毒的真言,都唔想要一d善言的謊言。而家身邊有好多傳媒,教育成日教我地要做好人,唔好打交,而家諗返起根本on99 呢個地球根本就係誰大誰惡誰正確。

1.老師叫我地學生唔好打交,國家同國家之間d人個個走去打仗
2.連登你地班撚屌成日都話咩野公義,我公你老母咩,我自己係性惡論,人性個個都係為o左自己，有邊個真係會為人地?(除o左屋企人)
3.老老實實,有邊一個人心入面係唔想做皇帝?只不過因為法律框住我地,我地先唔夠膽鍾意做咩就做咩。
4.而家d人叫我地去追夢,簡直on99咁,有冇出街望下幾多人做野,食市,街市等等,有冇見個d阿婆好辛苦拾野換錢。
5.班高官成日話為香港做咩做咩,話鍾意香港,老老實實,你試下唔比糧佢,睇下佢做唔做?
...............仲有好多好多

所以呢個地球上根本有99.99百分比係冇義人,即使有都只係沉迷於鍾意幫人的自己。